如果比你開一場代表自己人生/故事嘅演唱會, 你個playlist會有咩歌

當一般兩個鐘演唱會計埋講野, 歌曲總時數應該唔多過100分鐘, 比多3首encore你唔計入果100分鐘內, 你個rundown會係點?

歌方面不限語言/唱片公司/男女定組合/genre.

我都未諗好但係想睇下大家會有咩歌係入面